林鄭︰過去3個月點對待我？

成句野好細路囡，唔成熟。
葉劉叫佢做「妹妹」真係無錯。

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

即引左件入來

樓主唔知嗡咩
無內容

你話人小學雞
都俾下理據
你咁樣同小學雞有咩分别

利申：
覺得
話人要有point
出post 要識規矩

少氣到

通常係女人先會講呢句……

好似怨婦咁 嘩你係咪男人黎架...